[注意] 英國藍地產, youtuber, 商鋪 - 唔好比錢佢地賺

#1 Manchester Chinatown Business Association 曼城華埠街坊商會

會長 陳新貴 Raymond Chan

鬧港人廢青

陳氏家族濃厚鄉紳背景
涉嫌雙重國籍 參選鄉事委員會
會長陳新貴 大埔區 社山 鄉事委員會 2019 當選
陳新平 打鼓嶺區 坪洋 鄉事委員會 2019 落選
陳新禧 上水區 吳屋村 2019 自動當選

接受D100訪問 毫無悔意 唔肯收回廢青言論

#2 Genesis 英國創城地產

陳啟麟 Alan Chan
曼城華埠街坊商會 副會長

好多移民顧問都推介創城
打住LOTR名義賺錢 揾英籍藍屍喬寶寶做代言人

#3 Empirehome UK

Blee Chan (Bill)

自稱來自馬來西亞，移民英國18年 弱智小粉紅
自戀成狂, 熱衷於成為KOL, 食住LOTR海量港人係youtube睇移民資訊
開設左介紹Leeds房地產既channel

鬧香港人係廢青

幫推

Pish

推

呢班人正宗人血饅頭

樓主做實事

push

LM

pish

Push

拿 ，呢d就要推啦，一面食饅頭一面賺香港人錢

youtuber
a yuk

唔推仲係人？

是

樓主

推
漢奸走狗賣國賊

有用資訊

咁其實揾鬼佬agent 好啲 起碼避開呢班人

寫文章話佢地特登賣貴比支那人炒貴晒D樓, 一定鼓舞D白仔屌鳩佢地

係英奸

屌到佢仆街

屌佢老母最撚憎呢挺人
咁撚愛國點解要去英國？

班撚樣唔喺主場冇狗幫手仲夠膽咁惡

創城地產已扮割蓆
係咪村屋原居民鄉黑大家自己諗

呢班仆街

留名

搵鬼信咩,呢堆親中商會唔係親中點會join
正如香港人唔親中會唔會join咩福建 同鄉會

堆推死班仆街啦 愛國就返支那

長推

收土共錢勾結外國勢力，番黎大灣區啦喂

Too late
一定要𥄫實佢哋有冇行差踏錯
如有懷疑請即向英國當局舉報

推推推

樓主超犀利

送你地返支那
真正既香港人會取代你地

推 雖然冇能力移民
推到比有得移嘅人見到

撐呀

推啊推啊

商會都出埋嚟扮割 , 巴打唔該進場

千祈唔好推呀

推一推，今日天氣很好

lm

推到驅逐佢地出境

推唔郁都入黎坐吓

愛國支那種走去英國做漢奸

DKLM 收回言論就想過骨, 歉都懶得道.
仲要無英文version, 純粹hea9我地.

多謝巴打們幫推

拎住外國護照話愛國

移民局都益左佢

直情要報MI6 影響英國安全

有用post推

up

乜料。。。。 超曲線話比人知佢地唔係間諜。。？

領事係人地國家頒贈對社會有建設？
唔係喺當地去到隻手遮天既地步都解釋唔到。。。

吊，慣左撳不推文

推，要手足知道

漏左最仆街既人血曼頭

片尾有創城地產既訪問

Up

好post

一定要推

往死裡打

保安 情報 中心

記得篤灰
享受大灣區榮耀啦

推
返支那啦仆街

呢d真係完美演繹人血饅頭

成班藍到發黑
仲想扮中間食兩家茶禮

BNO走果班點會咁蠢幫儭呢D歸英郷黑

小粉紅點解會係英國

藍絲死僕街

推到比人查

鄉黑冚家慘

推爆佢

好撚樣衰

呢班老人怪物 早死早著啦

香港人過到去真係要團結
唔單只要面對新環境新生活
仲要面對外國藍絲同鄉黑....

P

推佢老母臭閪

唔該晒！我地識做

暖氣軍師撐香港對英國藍絲予以堅決還擊 推廣英國黃色經濟圈

新寶城之前請大陸黑工

推
睇藍絲仆街最開心

唔推唔係人

鄉下佬，死鄉黑

要推

推啦屌

有咩可以做

其實英國有冇篤灰link????
篤9呢班仆街

Wow

臭名遠播

其實唔該就散居各地
無需要去多香港人的城市
搞埋咩香港城就更加無謂

無咁賤格
D chinamen最叻做劏房

push啦

漢奸走狗

大撚巴藍屍港豬中立撚自私撚走

Del晒post?

應該狙擊依隻馬拉狗啦
佢係咁share 支那啲野

set 返做 private

set 返做private

呢條友好撚on9

但我見冇咩人狙擊佢

佢好似會del 有人狙擊佢既post

依啲馬拉賤種
到時過到去吹雞私了佢都仲得

推，po 去d bno 移民group添啦搵人，個班知先最重要

佢個channel subscriber 太少, 應該就算有views數都無得賺錢
見到佢post再撚下佢

推!

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

呢個post 點解推得慢過，香港個個龍門被人話食人血鏝頭架

嘩 藍屍咁愛黨 返大灣區啦

好呀 寧願攬炒都唔益藍絲

34:30
d100 查到曼城華埠街坊商會個list既部份商戶長期蝕錢, 有逃稅之嫌

搵英國稅局睇睇啦

呢個要留意

繼續推

發掘更多藍店
整個黃藍地圖

去bno group宣傳先

Pushhhhh

咁多手足係英國

佢唔驚被裝修？

去到外國呢就會做犯法野 斷佢哋財路 舉報就係最好對付佢哋嘅方法

正
成個商會 list 慌死人唔知佢全名/公司名拎去舉報咁

推！

推到佢收皮

支那人就係賤，去到邊都改唔到食狗屎

推呀！

搭單問，Manchester 有冇乜黃組織，教會等等嘅野？

呢班人好適合做中共精英
別讓他們跑了，要留係中国為国家服務

又係時候推下

下年多左香港人過去
應該要整個英國版黃藍地圖

因為肯定有香港藍絲一齊過英國
然後佢地又搞生意賺香港人錢

推 樓主好波

Push

同埋盡量都唔好幫襯Chinese Market

推到佢地仆街死

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

ching 好波

藍廢老俾啲骨氣得唔得
話你廢老係一個形容詞

樓主好勁

睇呢個post先知喬寶寶係藍
真係後知後覺
好失望

pushhhh

有冇英國藍絲youtuber list
如果冇我諗住整

請出招

之後會另外出個post 講
有黃有藍

唔該哂

英國黃色經濟圈

楊鉅強先生

good

BNO 英國移民TG 群集中區

識英文先得㗎？有啲人見到鬼佬鴉雀無聲㗎

唔識英文去UK 好辛苦

pisg

ed

PUSH

高質! 推

Pushhhhhhhhhh

推推推推推
實用資訊

4年時間儲100萬！每年照去3-4次旅行！ 3大投資儲錢方法！

上咗財經台

衰撚過去大灣區嘅藍絲

推俾全球手足睇

咁愛中國既英國人

如果我係Manchester搞地產會唔會好啲？

睇過

果邊有冇香港黑社會，以我所知倫敦唐人街有老新勝和

Pushhh

有無得去英國外政部篤灰？

bob叔比人告咁大件事冇人講？！

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲未睇條片就del咗

推 屌你老母依d先係真正人血饅頭

Pushhhh

canan

bookmarked

Push push push

唔幫襯咁撚便宜？

英國啲流亡手足制唔制？

一早都話果邊係鬼城

以我多年接觸啲藍毛黑
佢地冇實際嘅損失佢地係會不斷重複做各種惡事，當佢覺得有人令佢地有損失亦會繼續作惡同搵機會不斷重複報仇。
所以非常難纏同非常麻煩，除非有能力切斷晒佢地所有背景同背後支援，因為佢地作惡全靠多人同各方唔同勢力嘅支援，如果令佢地嘅勢力變成每一個獨立而冇任何支援支撐佢地自然會放棄作惡或者會做返啲好事。

香港人無論走到世界邊一個地方都有藍屍狗

洗唔洗聯絡下英國班議員

P牌推唔郁

扭

各位揾英國工請小心#征英網 #jobsuk
上英國查冊發現是2020年12月新成立公司,由私人有限公司CAREER STRATEGY LIMITED持有,共同相關人是Zhi Jun John WU,英籍但用大陸拼音
征是徵的簡體字,加上強國人受中共影響喜好用軍事用語,請諸位求職者留意資料有被國安起底風險

其實英國和澳洲傾緊UK-Australia free movement

姐係話2021年下半年到， 英國同澳洲 就會同 澳洲新西蘭 一樣， 兩邊國民可以自由流動讀書工作移居

姐係BNO 變BC, 一個英國國籍 等於順手攞埋 澳洲國籍﹑新西國籍

唔知傾唔傾得成, 傾得成嘅去英國係穩陣過去澳洲

去到英國都唔好益藍曱甴

咁有無黃既地產？

去英國巴絲睇路

掉左個橙

移民上支那啦

撐！藍屍去到邊，衰到邊

推到藍屍廢佬收皮

好波
要save低

去英國梗係講英文
唔通講法文咩
淨係識講中文不如唔好移

唔識咪學囉
想唔付出又要有收穫 十足十隻蝗咁

仲有條八婆

加藍 channel

不嬲揾英國agent
香港agent就算唔係藍
都會呃鳩香港人

呢班仆街咁愛国又唔返中国

真
而家搵緊樓租
香港aa 狗俾親黎睇既都比起同區類似盤貴£100
On撚9

香港agent昆d廢老唔識英文
廢老都係藍絲多
等佢地狗咬狗

推

唔知會唔會有英國手足會響當地宣傳佢既事蹟呢

去英國手足注意